Этапы приложения:
кубер:
1 - сертификаты для работы(letsencrypt) с автообновлением самоподписанных - есть 0001-cert.self.yml
2 - прокинуть сертификаты в контейнеры (регистр, гитлаб)

сертификаты нихуя не работают как должны,
разобратся с cert-manager как следует.
Для регистра нужен wildcard сертификат?

https://github.com/sameersbn/docker-gitlab#ssl
https://github.com/sameersbn/docker-gitlab#using-https-with-a-load-balancer

---
регистр докера снаружи не видно.

---
https://github.com/christhomas/kubernetes-gitlab
https://github.com/sameersbn/docker-gitlab

---
registry['internal_key'] = "/certs/tls.key"
для внутреннего реестра, рабочего, с внешним не работает

---
## Docker proxy
sudo vi /etc/systemd/system/docker.service.d/proxy.conf

```
[Service]
Environment="HTTPS_PROXY=http://52.183.8.192:3128"
Environment="NO_PROXY="localhost,127.0.0.1,::1"
```
```
sudo systemctl daemon-reload
sudo systemctl restart docker.service
```
docker login gitlab.dev-srv.home.lan -u root -p fMZ27JVRsbmmJn5_p_-j

docker build -t reg.gitlab.dev-srv.home.lan/gitlab-instance-1d2b097b/monitoring .
docker push reg.gitlab.dev-srv.home.lan/gitlab-instance-1d2b097b/monitoring

docker tag gcr.io/kaniko-project/executor:debug reg.dev-srv.home.lan/gcr.io/kaniko-project/executor:debug

docker login reg.gitlab.dev-srv.home.lan:5005 -u root -p hWb_Jzr21D1o6shmrgqD

---
 openssl x509 -noout -modulus -in registry.crt | openssl md5
 openssl rsa -noout -modulus -in registry.key | openssl md5
 ---
 openssl req -x509 -newkey rsa:4096 -keyout registry.key -out registry.crt -days 3650 -nodes

---
openssl req -new -newkey rsa:2048 -days 3650 -nodes -x509 -keyout ./k8s/reg-auth-cert/registry-auth.key -out ./k8s/reg-auth-cert/registry-auth.crt

---
 Portus - auth

---
On the registry nodes:

provide registry['internal_key']="RAW_KEY_CONTENT", such that RAW_KEY_CONTENT is the contents of the key file, which will then be placed into gitlab_rails['registry_key_path']

provide registry['internal_certificate']="RAW_CERT_CONTENT", such that RAW_CERT_CONTENT is the contents of the certificate file, which will be written to registry['rootcertbundle']

Provide registry['http_secret'] on each node, with the same content.

On Omnibus nodes:

Provide registry['internal_key'] as with the registry. These contents should match.


sudo kubectl -n kube-system describe deploy traefik

sudo kubectl port-forward -n kube-system "$(sudo kubectl get pods -n kube-system| grep '^traefik-' | awk '{print $1}')" 8588:9000